一定支持人買樓

下一個千萬富翁就係你 仲等咩拎曬，即刻拎曬所有錢去買樓